［突發］馬雲上水！！

Now都有報

影武者搵左3個月姐

佢幅吳冠中又幾靚

再教育完？

替身

之前好似有片
有個整冷氣機嘅
同佢個樣好似

走晒樣咁

佢可以喺外國拍

成功複製馬雲

被雙規中？

佢咁骨格精奇都幾難搵替身

唔係佢本人

終於傾掂數